有咩好agent

磚：seamarch🙈